{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085832?place[place_type]=GID&place[gid]=1085832&place[latitude]=37.812177965&place[longitude]=128.8769928677&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포힐링하우스펜션"
    },
    "text": "ヒーリングハウスは山大月里という農村に位置するペンションで、鏡浦海岸から近いです。 ペンションはA棟とB棟の2棟で運営されており、田園村に位置するため便宜施設は別途提供しておりません。 ヒーリングハウスは自然にやさしいペンションで、田んぼ、畑、小川のビューを楽しむことができます。 夜空の星見、鳥の鳴き声、カエルの鳴き声など自然を通じた休息を楽しむことができます。 ペンション内では絶対禁煙が行われ、退室の際には簡単な整理整頓をお願いします。 また、退室後は寝具類の汚染や施設物の破損に応じて費用が請求されることがあります。 洗車や電気自動車の充電は禁止されており、追加人数やオプションは現地決済が可能です。 人数追加の場合は事前にペンションに連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約およびご利用も該当規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や肉料理、直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室は一軒家として運営され、お子様の転倒に注意する必要があります。 無線インターネットが可能で、基本的な調味料が完備されています。 駐車や送迎サービスも提供され、周辺観光地としては鏡浦海辺、烏竹軒、宣教場、鏡浦湖、ホナンソルホン生家、今はアクアリウムなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒーリングハウスは山大月里という農村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何棟で運営されていますか？",
            "answer": "ペンションはA棟とB棟の2棟で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでは便利施設は提供されていますか？",
            "answer": "ヒーリングハウスは田園村に位置しているため、便利施設は別途提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでできることは何ですか？",
            "answer": "ヒーリングハウスでは田んぼ、畑、小川のビューを楽しむことができます。また、夜空の星見や自然の音を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスでは絶対禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をお願いされますか？",
            "answer": "退室の際には簡単な整理整頓をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "退室後に請求される可能性があるものはありますか？",
            "answer": "退室後、寝具類の汚染や施設物の破損に応じて費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "洗車や電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "洗車や電気自動車の充電は禁止されており、できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションはどうすれば申請できますか？",
            "answer": "追加人数やオプションは現地での決済が可能です。事前にペンションに連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約およびご利用も規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守る必要があります。また、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉料理、直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスで提供されるものはありますか？",
            "answer": "ヒーリングハウスでは無線インターネットが利用可能で、基本的な調味料が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地として何がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては鏡浦海辺、烏竹軒、宣教場、鏡浦湖、ホナンソルホン生家、現在はアクアリウムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 618
    }
}